# Trevland


Есть прогресс)

Мобильное меню еще требует времени) как то слишком банально)

Форма подписки осталась без инпута(

Пропустил бордеры карточек Location( 

Маловато ссылок(locations, blog&news, соц.сети, )


# html

Хорошо)
# css

Хорошо)

Внешними отступами должен курировать немного другой элемент)
```css
.news__name {
  margin-top: 150px;
}
```
Должно быть вот так
```css
.page__news {
  margin-top: 150px;
}
```


# js

Хорошо) но...

Читаем [тут](https://www.dropbox.com/scl/fi/o9lgbks1936ngmvnhlh2i/%D0%91%D1%80%D0%B0%D1%83%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BD%D1%8B%D0%B9-JS.paper?dl=0&rlkey=kdjjd98rqcuvatd38hawwxksw) почему не стоит использовать `querySelector`

А вот в `script2.js` - все отлично)

